[即刻答] 你地對毒撚嘅印象係瘦定肥

諗起毒撚，第一時間聯想到瘦嘅毒撚定肥嘅毒撚？

：瘦
：肥

送俾諗緊自己係咪大眾眼中嘅毒撚嘅人

成日聽人講肥矮柒毒窮
點解講起毒撚我剩係諗到排骨仔
肥仔通常都食女無數

大隻靚仔高

個個毒撚有你咁高質素咩

就係唔包括先要另外提

暫時肥鳩安全

金鐘m記班毒撚

排骨毒撚
就算係friend同佢出街
都冇安全感

瘦到排骨咁

肥仔見到個po開心到打緊飛機